睇撚到#ChiNazi真係好撚心涼

慘慘豬，連外國人都開始講緊#ChiNazi，全球反共desu！

anti chinazi

Twitter開始有成效

繼續煲大佢
跟住10.1嚟個全球反共賀亡黨
下次可以試下講埋蓋世太保Gestapo，加劇chinazi

ChiNazi

chinazi

push

變埋世界版圖果下先好笑
China everywhere.

#chinazi

Chinazi

中國共產黨 全黨死清光

Tui

繼續煲繼續文宣 呢個係和理非既責任

Kina係咩意思

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

燒後欄唔好停

Chinazi

swedish one for china

唔好亂post，會比人封。呢個標誌係歐洲人心目中唔係講玩。

唔係點叫佢地提防中蟈納粹?

推，

Chinazi 痴嗱線